想問學電單車時 燈位前 撞到前車 應該私了比錢 定駕駛學校保險?

各有咩利弊? 唔多識

求解說

正常都報保險
除非真係好輕微好唔想煩, 例如撞到叫你賠5舊做個樣就算果啲

學車撞車要比錢？唔係教車佬份人工包埋？

我就係officer 你唔識就睇清楚份表格先
唔識唔係問題 不過唔識就唔好係我面前質疑我

學車就緊係搵學院搞啦！

學車費好似包埋保險

突然記起當年我比左千幾蚊 私了 真係輕輕high花左前面架車

但唔知咁樣 係咪最正確決定

幾百蚊唔想煩咪算
過千就梗係claim學校保
又唔會扣分又唔會郁到將來保險

學校係學車費入面收咗你保險

係咪要上庭嗰啲?
係咪又有墊底費嗰啲?

洗撚比咩 話明學